不同意的請舉手

沒有

支那式民主

禾

通過！